{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014789",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 첨단 태류 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後6時で、チェックアウト時間は午前12時です。 2人基準で客室料金が策定され、パーティールームなどの特殊客室の場合、入室人数を確認する必要があります。 払い戻し及びキャンセルポリシーは様々に適用される場合があり、退室時間を超える場合は追加料金が発生する場合があります。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認して予約する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊により入室を拒否される場合、キャンセルと払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時に身分証明書を確認することができ、お持ちでない場合は入室拒否及び払い戻しに影響を受けることがあります。 客室情報は提携店の都合により変更される場合がありますので、不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので静かにお過ごしください。 最後に客室の物損壊や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 入室方法のご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後6時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2人基準で策定されます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはありますか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルポリシーは様々に適用される場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認して予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊により入室を拒否される場合、キャンセルと払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時に身分証明書を確認することがあり、お持ちでない場合は入室拒否及び払い戻しに影響を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により変更される場合がありますので、不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生するとどうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので静かにお過ごしください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損壊や盗難にはどうなりますか？",
            "answer": "客室の物損壊や盗難時には刑事処罰を受ける可能性があります。"
        },
        {
            "question": "入室方法はどのようになりますか？",
            "answer": "入室方法のご案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 476
    }
}